是日晚餐 餓撚請入。。。

點解我完全見唔到巨b誠意推介嘅野食，唔通我去錯地方

咩麵黎

油渣麵

姐係咩黎

未食過油渣麵咩
啲麵係上海麵

又硬又難咬嘅麵

你正d

好正呀

食垃圾

我覺得上海麵幾好食呀，唔硬喎

未食野 好肚餓

泡菜餃？

韭菜豬肉

我食哂碗麵都唔夠飽

屎咁款但好似好好味

飲乜好

肥死你

好想食脆香雞翼

我都想食牙肉發炎

美心呢

咁慘
唔夠瞓定太熱氣呀？

今日唔想食美心，屎忽痕去咗深水埗買油渣麵

吉嬸